［多圖］［戀童癖］12歲蘿莉戀24歲歌手 5年過去「想婚了」

中國歌手張木易2012年時爆出與12歲的混血女孩AKAMA MIKI相戀，2人經常在《微博》上高調放閃，女方還曾公開表示到16歲就要嫁給他，這段相差12歲的戀情讓許多人無法接受，更被挨轟有「」，然而5年過去了，2人感情不受影響仍然甜蜜，更表示即將攜手步入禮堂。
《51新聞》指出，AKAMA MIKI的父母在她8歲時，請來張木易當音樂老師而相識。兩人在第一次時就對彼此一見鍾情，不時見面通信長達4年，等到Miki12歲的時候，才決定公開戀情，當時張木易率先在《微博》公開兩人親密照，接著Miki就在微博甜蜜互動，戀情曝光後讓不少人十分訝異。
AKAMA MIKI曾在《微博》表示等到16歲就嫁給張木易，但因為引來很多批評已經刪除留言。來自加拿大的AKAMA MIKI是中、日、德三國混血，曾參加新絲路中國少兒模特大賽獲得全國總決賽冠軍；張木易是香港國際星集團「北京世紀博灣」旗下的唱作藝人，因為藝人身分，這段被中國網友誇飾為「跨越一甲子」的戀情，也傳出有炒作之嫌。

17歲可以了

5年育成
唔知幾歲開始扑

痴線

養成

價值投資

雞

私家雞

屌
笑左 有趣留言 Respect

個閪晚晚比個男仔瘋狂填滿

8歲開始晚晚

玩具台

由細屌到佢大都咪話唔癲

巴菲特都唔夠佢黎

17歲已經玩到黑晒

就算黑晒都係佢玩黑

真正嘅處女hunter

由粉嫩一字鮑 玩到黑鮑反晒出黎

光源氏

2015年1月8日，隨組合發行首張正規專輯《ME TOO》

中 日 德 混血，但個樣成浸蝗味

法官大人

蘿莉大法好

12歲蘿莉戀24 叫戀童?

好正

由細養到大

12歲先公開
8歲就識
睇標題唔撚睇文章 柒出國際就係你呢d

差12年又唔算好多姐

條仆街一定10歲左右就屌左

大奶呢

究竟點解會鍾意得落八歲既女仔
雖然佢投資成功

由細鍾意宜家大人仲算唔算戀童

這段被中國網友誇飾為「跨越一甲子」的戀情，也傳出有炒作之嫌。

12年甲乜春子
最多咪一個圈

屌 好撚葡萄

哥哥教你做好舒服嘅事

家有幼女初長成

同孫中山學嘢

光源氏計劃

FBI

就算細個唔插 都含到大 條女好撚正啊

第一眼以為狄易達

痴撚線
十二歲毛都未出齊

係8歲一見鐘情

呢對冇咁核突 台灣果對核突好多

12年都唔係差太遠

利申返先我話個男人

究竟點樣可以對一個8歲嘅細路女一見鐘情

9歲幻幻

著住古裝黎砌應該別有一番風味

由細玩到大

細個打j

大個玩埋後庭

daddy

個男人眼神好空洞
好似強顏歡笑冇靈魂咁
有啲恐怖

一日比人chr幾q，梗係空洞

阿爸阿媽覺得冇問題先癲

從細養大個處

識玩 可以確保處女 同埋細路女易溝

好想知幾時開始扑

個男幾靚仔

冇法架啦，條仔為左保住隻豬唯有10歲自己開光先

如果唔係過兩年條女同人出去飲晚酒，
比人食撚左隻豬就真係渣都冇得剩

不要再說了

岩岩識個陣 男20歲 血氣方剛 換著係我一樣忍唔到

CLS

12年姐唔算好多年姐

係20歲愛上一個得8歲嘅細路女
問題唔係差12年
好撚癲

嚟m前無限中出

8歲都搞

可能仔都落左幾次

我葡萄呀我都想要個蘿莉做女朋友

8歲 咁輕
無限掛鼓再內射

我都想試下蘿莉呀

36配24好似無乜嘢？點解呢？